落毛毛雨，大山又有車手挑戰自己

對面車應該比架貨van頂左好耐
架貨van阻住人就收慢比人爬頂啦 自鳩私

3秒既片你就已經知道哂前因後果
世事都被你看透了

差在未講埋對面車應該趕住去醫院去睇佢老母最後一面 所以先咁趕時間

我都幾肯定係因為佔中

因為大帽人真係好多呢D人

你唔好咁講啊
一陣啲人又沖出黎講
我跟限速行點解要讓你行先
嫌慢有本事就自己抽頭

抽頭又會比樓主呢d驚慌撚屌 post上網

一個循環

正常大直路爬，呢個位係on9，下過D仆街成日行40我都忍得好辛苦

行得慢唔緊要，但班撚樣阻住人就死入避車處啦

仲成日話香港揸大馬力冇用
起碼唔洗head-on collision